［絲入］我要屌撚埋班淨係睇cup唔睇圍既男人

見到連登仔好鐘意講C cup D cup好撚正 同男友解釋罩杯唔會完全反映到胸既大細 睇要埋圍 又唔信
因為個圍都會影響到個胸啲肉既闊度
32B=30C咁樣 依啲叫sis cup 所以有時自己條女可能C cup 但揸落去似大A細B係因為個圍細 其實你女朋友無呃你
例如 34C其實會大過30D咁樣 講多兩講 就話咁要C定D啊
其實30C/D 睇落去似男人認知既B cup
唔好見到cup大就狗衝啦
永遠講波就講瘦底大波 冇一定既脂肪比率又點會有波 繼續圍爐打飛機
唔係讚揚緊肥西 講個事實出嚟就話我地成班女人打飛機

無波仲係女人？

啲毒撚識閪咩
淨係識係av度揀巨乳系列咋嘛

無波又真係可憐左啲 但屌鳩啲女人都係無用 好多都遺傳 佢地已經努力緊豐胸㗎啦

其實而家部一代 都大撚左好多
而家d港女先係平姐 sosad

我都覺啲後生愈嚟愈大波啊 但唔知會唔會係食的激素食品多 始終食得多對男同女身體都唔好

認同
32c 同34c 已經差天共地
好想識個34D既女朋友
利申 180高 30cm

認真同你地解釋緊就信下啦 又話我地平胸打飛機
屌 同你講緊要睇埋圍 又知我係大波定細咩

無錯啊 個圍真係會影響 講多兩講俾人話係掩飾 真係

你地既無波=A級
j短=無j？

仲要覺得D就要好大好大 啲𡃁模全部夾又同你講咩 摸下個pad幾厚先啦

𡃁模著住bra影相個啲真係夾出嚟

我條女就咁岩34D
我都覺得唔夠大
我比較鐘意大到揸唔晒

32C 就應該係吸手波 34大D細E其實都唔係好揸得晒 睇下你隻手大唔大啦

自膠 32C都唔大

香港地有c以上都掂啦
計埋圖 真係唔知邊度搵

好多人都有30C 又一個唔睇圍 真係

我手堅大
可能因為中學打波
揸開籃球

依位ching真係 本身都想估你係咪打開籃球 我都有一個前度係打籃球 係佢面前對波大極都係細

無34D拉去人道毀滅

其他點分 數字同英文

好彩我條女34F
加上我手細 揸唔晒

屌 我鐘意呢type

強帖留名

數字 係胸下圍 企係到度
好睇你背厚唔厚/骨大唔骨 通常細細址粒 好瘦既女仔 下圍都好細 例如60-70cm
英文字係cup size 由兩粒lin同背圍住水平咁90度
如果度到85cm 下圍係65cm 兩者相差20cm
所以bra size著65E
a cup=相差10cm 之後就2.5cm起跳 相差12.5就=B cup

幸福啦巴打

Lin先係重點
大lin餅
Pink

條女36c但我覺得好細

好埋好似你條女著開咩牌子既bra 有啲係偏細 如果係日本bra就要扣返一兩個size

我自己觀察，班男人講cup數
多數拎34圍作底圍多
姐係佢地講c cup，其實係講緊34c個肉量
所以有陣啲人話自己32c
佢地會屌邊有咁大，最多咪a-b

所以cup size 大唔大唔係最重要
如果有吸手波個size 但下墮 lin都佔左四分一 又唔挺 我諗男人都唔覺得好j啦

無錯啊ching 我就係講緊依樣 所以要講埋底圍
但事實32C 係咪C先 係啊嘛 大家講緊底圍唔一樣 又覺得我地呃人咁啦

而家d人好鍾意咩都話左女仔係假係墊
的確好多人係墊

但佢地果d所謂證據
話人時大時細

女仔先明鬆身衫同tshirt睇落已經分別好大
tshirt買M同S的｢視覺效果｣又差好遠
就算bikini少少烏低身 vs 訓係度都差十倍

平胸港女好唔gur
啲男人點睇關你撚事？男人自己感覺最撚緊要，因為係男人揀你啊

著啱bra就無㗎啦

所以到底墊唔墊當時人/揸過先知 j完就算啦

係 如果著緊身衫又橫間咁睇落真係扯晒

講緊事實睇波要睇埋圍 無啦啦又燒埋我到
咩感覺最重要啊 揸上手咪知囉 係男揀人 定女揀男 觀點與角度姐
可能你揀緊我同時 我都揀緊你呢

無謂解釋太多 依家一街都係假狗我淨係信我見到幾多肉就係得幾多肉 解甲見真章

係針織個啲先大波啊ching

佢好似着開68 買80c

算啦 所有男人都係永遠唔識計女人cup既大細 等如女人永遠唔識咩係越位一樣

上胸有冇肉都好影響手感㗎！ 叫佢做多少少健胸運動 同埋唔好再著68依啲垃圾bra鋪啦 個胸會改善好多！
你就幫佢按大啲啦 有用㗎

有道理

真係 解釋先晒鳩氣

68有D級買咩？
不過68啲bra cup數偏細

講到自己唔係毒撚咁

咁大圍

依到呼籲男友見到女朋友仲著68啲bra 同我燒撚晒佢 68啲bra會愈著愈細 唔好叫女朋友著啦
同埋 有女朋友就幫佢揸多啲波

我都係提一提你地講波要講埋底圍
底圍唔同 同一個cup 其實都分別
負評做咩呢 講緊事實話你聽

唔識分, 我淨係知唔同國家唔同牌子又唔同計法, 所以唔會理佢幾多寸咩cup, 總之揸上手我感覺良好就算.

正評

真係好煩 咩美國同美國同法國又唔同 揸上手自己覺得夠咪夠

呢個年代仲有人著68bra

一齊大大打屌醒啲人唔好再著啊！！！

響68買到胸圍嘅好打極有限

佢話d款靚

大撚把啦
如果女朋友係中學生既話

靚無用㗎！問佢要靚bra定靚波 叫佢去隔嚟post睇下咩bra鋪啱啦

如果係中學生仲緊要 明明發緊育 因為著錯bra而搞到啲細波就唔抵啦

不是中學雞了

我條女又挺又大又軟

幫絲打up埋張sister bra sizing
考精你班毒撚, 同一行代表"肉量"一樣
所以其實 65C 係同75A一樣架

係啊 你地係屌得啱 話某啲C 跟本唔係C 肉量真係34A嚟 但著bra又唔係著A 係著30C
所以我先話講波最重要係講埋圍

岩啊 68真係著壞胸
著68係會唔知自己真正size

條女34e
其實唔係真係咁大

搭單問
咁其實我34A係咪買32B都得

啲記者成日寫到d-e已經好大 好似籃球咁 令到啲人真係覺得有d就一定大波波 同埋好多硬照都係借晒lighting又厚pad墊出黎 早排周秀娜好似影咗張著bikini訓係到selfie 又比啲人話佢個波縮水 其實真波訓係到唔會"pat"就假既 仲有bikini好似厚墊 咪原型畢露

係

應該咁講 34A同32B個杯size係一樣大 但背帶長度唔同

咁就易睇啦

Oysho得b cup

無知一問
數字同英文有咩意思

Agger 見過真波就知
都冇野托住 點凸出黎呀

記者咁寫係想啲港女好過啲啫，同埋齋睇想相好難睇得出係咩圍

上面咪講左
唔怪得講極都唔明啦，都無聽入耳

會唔會勒鬼死

反而我仲憎日本啲bra報大數，平時睇av心諗，咁都f cup???

:

一個講高度 一個講圓周 係咪咁

其實唔可以咁講，只係唔同地方計法唔同
歐美望香港咪又係覺得我地報大數
咁樣唔公道

香港咁多歐美牌子，唔係歐美size咩

類似嘅concept

我就唔係睇實際體積係睇比例大細

要挺形狀要靚要有彈性
同身高大小比例合適先靚

純粹胸幾粒數字幾個字母根本反映唔到

成隻熊人咁大波大cup又如何

大部份都唔係
你幾時見過啲cup size會有dd,ddd,dddd cup
或者DD,FF,GG cup

香港用international?

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

過隔離post 傾

咁flavia點計

Suppose 係，但係大部分日本brand 會用返日本果隻

香港多數係跟歐洲 C70 E70咁 用cm計
英美又係唔同計法 佢地用吋 32D 咁 但佢地冇E or above 所以會見到DD DDD

有bra既地方就有檸絲

我sp a cup 仲有大黑Lin ... 我明明手大，識個34d已經好滿足 利申185cm 15 cm

娜姐睇都覺得成日咁夾法得好痛

無追post sorry

要張張相都好似d台妹咁push到行再低胸緊身衫d男人先會覺得係真

有女人野嘅地方就有dr chan?

所以唔應該用一個地方嘅計法話另一個地方報大數其實
全世界圍著香港轉咩

想搵sp 就死出去自己開post 啦
要上網搵sp 好打極有限啦

正解

話知佢abcdefg啦，有閪就上架啦香港地d男人

完全贊同 唔洗理班臭男人啲色情眼光
自己開心就好

副乳長久戰啊

無知一問 其實咩係吸手波

喂大佬香港地10~15cm真係好撚普遍
大佬你地班港女都唔係拎兩粒提子乾出黎當波吓嘛

波你又無 著啱bra你都唔會知冇有副乳啦 走啦 講明絲入

A級都上下胸相差10cm啦

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

有咩牌子bra好

mm唔錯 去隔嚟post 我地再傾！

肥果時無波 瘦又無波
推下胸打個底算啦

呢個post 講得好中point

男人真係好撚蠢

求教 裝個女朋友個bra 寫80c 係咪好似溫度咁有兩種寫法

寸同cm既分別 c就係c無另一種寫法
但80...

36C

其實36都幾肥

其實30D話就話同32C咁 但我會覺得D cup個胸形點都唔會同C咁

32C胸團肉個底咪闊話30D團肉

即係咁
個波個兩舊肉一樣size
但放落唔同size既身體度
放落個大份啲嘅body望落咪細啲
放落個細份既身體望落就好似好大波咁

姐係點計 等於36c?

A=a

就算同一個size 都可以唔同胸型，胸型同size 無絕對關係

36寸=80cm …

女朋友 34B
睇落唔大但揸上手係差啲吸手
好神奇

利申 手算大 彈開琴同打波
想請教絲打們係咪真係可以搓大佢
想女友變吸手波就滿足

size

通常肥婆都唔敢提cup數

樓主係咪搞錯左啲嘢，個cup係指凸出黎嗰部分嘅size，姐係男人最中意揸嗰個位，個數字係包埋背脊加乳房凸出部分嘅圈周嘅長度。姐係望落大波嘅女仔嘅上圍一定係反映喺嗰cup數上面，而唔係圍度上面，例如一個瘦底大波嘅女仔，佢個背好薄，但個波好大，佢個cup肯定係大，但個圍度肯定好細，可能係31d 32f等等。

你頭先所講嘅個圍度好大，但cup好細嗰啲女仔（36b），只不過係背厚，前面冇幾兩肉。你個圍幾大都冇用啦，都冇嘢揸手嘅。

所以32c真係同34b一樣？

唔通無啦啦又揸吓你？ 啲男人睇邊條女正就就係咁睇架啦，唔通未識你就揸上手感覺吓32D定34C啊？邊個可以咁得閒睇你咩cup咩圍？

愈睇愈唔明
咁咪正正代表左cup size先係睇胸部脂肪多少
如果話34C大過30D
咁 50A 都大過 36F
所謂大波就係睇剩係胸部既脂肪多少麻
計埋背圍咁點叫大波？
睇賓周長短都唔會度到去屎忽啦

對呢啲嘢無特別喜好

我理解都一樣
點解可以有 4百幾正評

上胸圍減下胸圍=15cm=c cup
36 等於下胸圍36 吋

個罩嘅容量係一樣

因為講緊32c 同34b 係肉量一樣
即係一個長方形面積係12,佢可以係3x4,都可以係2x6 一樣
波你當佢係一個三角錐體咁睇
底盤愈大，一樣高度下容量愈大，咁樣就明點解34b 會同32c 一樣容量

Cup 只係形容緊個高度，例如c cup 係base+15cm
當個圍係65嘅時候，c cup 就係最高點80cm
但係當圍係80嘅時候，c cup 最高點已經係95cm
係正常嘅著衫情況下，一定係覺得80c 大，因為佢隆起點高，呢個係好實在嘅視覺效果

証明你冇女

老實講，睇嘅就真係無所謂
但係好多人就係因為唔識，質疑佢另一半作大/有誤解etc

我係咪太認真⋯
你所謂既肉量係整個上圍既肉量
而「波」對我既定義係凸出黎既部分
即係胸下圍其實稱唔上係波

「波盤」呢個用詞都唔太正確
因為唔太算係「波」既一部分

你自己最尾都自相矛盾
你既所謂隆起點高，咪即係波大
唔通冇隆起點先叫波大咩

揸上手梗係要有肉量好

32d係應該好睇過34c，揸上手應該一樣

大家對波嘅定義有啲唔同，果度就唔多講 講多都無意思
但係紅字我想講嘅就係一樣係c cup,隆起點會有唔同
你都識講隆起點高就會大波啲
咁即刻你承認80c 大過65c 啦

咁假設34B既女仔著bikini係咪同30D既女仔著同一款既bikini望落去係咪一樣咁大？

理論上係

唔係，無得咁樣比較
因為望落個效果會受其他對比影響
一般黎講30圍嘅女仔比較瘦，腰幼啲望落咪大啲

講左好多次
你呢個case係舊波個size一樣
但一個擺落大份啲既身 一個擺落細份啲既身
比例問題 明未

你都識講睇落啦，30d睇落係會大啲，係個身薄啲(個人冇咁橫)，比例上好以大啲咁，但兩條女心口就一樣咁夠肉

我明喇
意思係講咩都無用
最緊要揸落去試下先

唔睇cup睇你老母西咩
個cup就係代表緊身型個比例，波大腰幼，大(波尖圍)小(下胸圍/腰)比例愈明顯，cup數愈大，就緊係愈正，望落都好睇啲
水桶腰A cup多肉又點？講緊個比例嘛屌你老母！你冇cup就收皮啦

咁俾個問題你，假設你有得揀，你會揀32F 定36F
Cup 數就一樣大啦

咁又係，都係睇相/片打j啫

30D vs 36A ? 點揀？ 邊個大？

縮返入老母個西到啦樓醋

樓主求教，剛剛睇返自己d胸圍，
有d係70D；有d係75C；
咁即係我有部分買錯左？定款的問題？

如果既然「肉量」一樣，係咪即係呢兩個size都戴得？

唔同牌子會有少少差異，着得舒服岩身就得，唔洗太執着啲數字既野

補充多句，同牌子唔同款都會有差異，最緊要試上身係fit就好了

明～有無絲打開post 交流下邊個牌子好，我淨係識Wacoal

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

大大個bra post

絲表示追晒post都唔係好明
32D同34C一樣大係咪因為
34C個背脊肉厚啲所以分薄左個cup數
其實32D同34C係數值上係一樣？

依位巴打不如Google下sister cup 先啦 上面亦有巴打貼左圖講其實肉量係一樣 追post唔難

無話分邊個大 其實樓上一直講左啦肉量係一樣 但放係個瘦啲既人到睇落大啲
既然睇落大啲 我就30D啦

正解啊依位巴打 我一直都同人講最緊要係比例好 腰幻 波唔大 但睇落都好正
但講cup 我就唔覺自己cup細

都係㗎 手感最重要

咁著緊身衫，側面睇呢？
30E個線條實sharp過36B掛？

見到人用「肉量」打飛機真係得啖笑
28G同40A你點揀啊

冇否認過呢樣野，樓主只係想講cup數大唔代表真係大(揸上手) 只係比例上睇落大

咁我依個post咪同緊你地講要睇埋圍 做乜撚野
俾你揀 你揀30F 定40F
肉量嚟講 前者細站後者好多好多 姐係少肉揸手
但後者就肥婆先著40咁大
咁係咪講波要講埋圍啊Ching

其實同男人講cup size同時講圍真係好激氣 因為講極都唔會明 依照攞個大cup出嚟講

佢地唔明我地想講咩
明明講左咁耐都係話圍會影響個肉量
啲人就覺得係36A 嘅肥婆拎肉量黎打飛機話自己一過32c 咁

底圍30-32先好叫瘦底
呢隻先係骨感瘦

唔覺日本bra細 除非揀push-up系列
著開wacoal同馬莎一樣碼

Dr Chan 講得啱 講bra就實有檸絲 好彩有其他絲打講埋一份 唔係佢地一定當我鳩噏當秘笈 有啲人又係唔追post 上面已經解釋晒 仲要用返自己個套

w牌新出某啲款係偏細㗎 我覺得舊款好啲 其他絲都講pj days舊款較好

睇左上面尺碼表 啱數
外國碼冇特別大 係美國啫

細圍大cup條波罅會長
30E睇落會係長條波 側面睇好似好勁
但36B個型會圓好多 好睇啲

香港地依家連骨架都盲目追求細
如果女仔160up 個圍得28-30 肋骨好窄
好似條蛇咁

Btw同意樓主講腰好重要
腰夠幼 胸臀有曲線先有女人味

女人著開d靚bra好緊嫁 咁先覆蓋得好同推到肉
後面個扣扣到好似剩箍住d胸骨咁
32d=34c
係指34底圍比32底圍多嘅肉 都推埋落個bra到
咁個bra入面肉量咪一樣囉
呢個情況 32d嘅人著34c嘅bra 後面個扣就要扣得緊d
34c著32d都得嘅 但就要扣鬆d 不過扣最鬆可能都會覺得緊
呢個情況係通常出現於你想買個bra冇哂貨 d阿姨就會拎個對應到嘅碼數比你試下

係啊 但咁樣好唔要得 寧願唔買bra都唔想買個差唔多size既bra

嗱嗱嗱 patpat有曲線除咗天生都要後天努力 但有幾可去到gym會見到港女做緊weight training 根本成個香港既concept就係女仔一定要45kg以下 所以搞到好多女仔以為瘦就係靚 睇磅數做人 其實瘦既skinny fat 啲肉鬆泡泡真係唔好睇
做下weight成個線條會靚好多tone好多 但唔知點解個個一聽到做負重 就覺得會變到超人咁大隻

其實唔需要就屈就，聽落好似只係個扣扣出扣入咁嘅小問題
其實仲有wire 會太長太短，開口會壓杯等等問題可能走出黎
因為佢根本無design 過你會咁樣替代用佢

其實最好會咁易練到肌肉啦 咁啲男人洗鬼又肥仔奶粉又日日做機咩
天生女人就比男人難練肌肉
男人付出十分力，女人可能要付出廿分先有一樣效果

背面Patpat線條當然重要
但正面睇 都要有曲線架
腰幼 肋骨大 盆骨大 就好睇

圍愈大 直徑愈大 圖底面積愈大 x高度 愈高愈大
乜都細x高度體積愈細
用圓稚計法應該最易明

呢啲留言真係你唔講我以為我番撚左印度添

點分CUP 數根本唔重要, 唔同牌子內衣都唔同SIZE啦,
個波既體積同個形整體觀感先係主要,
重點係有波定無波, 數字只係用黎參考,
無波真係可以收檔

個個識咁諗就好
最弊大把人以為全世界同一個cup 一樣大
同自己另一半講「點解佢又係c 你又係c,你個c 咁細」呢

但其實會唔會好多窮絲無咁多錢買貴 bra?

一般都係幾百蚊一個, 應該無窮到咁掛

68冇d cup 買架喎
得a-c

是撚但啦，除衫睇落去大就大，細就細嫁啦

有65 都有 c d e f ......
睇你咩牌子

咁又岩啊

女朋友75a即係幾大？

34一陣又比人話大山婆 香港人真係難服侍

有 d 咁o既人咩

梁西童個post咪係

肥底唔緊要 有波就得

女朋友34DD

最大波係前度36dd
玩過大波返唔到轉頭

學到野

即係2條J長度一樣，但一條粗d，一條幼d

為平胸港女平反！！！！
平胸 平胸 禁釘 平胸 禁釘
狗都唔撚屌啦

買左咁多年bra, 都唔知圍咁大影響

圍唔係計上胸圍咩？圍高唔係反映背肉多？

個圍主要睇個骨架, 其次就係肉厚唔厚

女朋友幾高先

咁計可能34C仲豐滿過32D

我唔明點解30d都係細 d cup就點都上胸大下胸17-18cm 細極有個譜 加上咁瘦背肌厚既機率咪仲低
求教

同問
明明cup無論個人大隻細隻都係睇上減下個差異

做gym做到手臂粗少少都係咁比人話我大隻已經習慣左唔理
做開負重絲

如果你俾我揀32D定34C

我諗我會揀32D

腰幼真係好正

好多男人28F無push up都以為得c cup啦
成日覺得Gcup好大 但啱啱夠夾腸咋

不過真係大波都唔需要同佢地解析 留返比男友就好了 由得佢地一般見識

有人話34C個容量大過32D

係 可能無錯

但我覺得著起緊身衫上黎

32D果個腰波差感係正過34C

用圖解釋比你班仆街聽
例如36C
姐係上圍65 cm 下圍 80cm 80cm係包埋後面
32E
姐係上圍得50 下圍70
一般感覺上36C會大過32E好多
不過都要睇埋背脊厚唔厚
但32E會有瘦底大波feel 但一般又會比較墜波

真係男人揀女人嘅話就唔會咁多on9仔叫春呻冇女啦

瘦底大波最正無誤

Cup係講波形

唔一定
好睇胸形

胸形
有D人VOLUME 大D, 有D人個波尖D, 仲有骨架同肉都有影響,
所以SIZE 可以用黎參考, 但唔係一定最準確

條弱智仔以為自己有份揀

講左成十幾頁, 一張sample 既圖都無

底盤大個胸睇落又細啲

比你啦 多圖

65D細到旺仔小饅頭咁

32D係突出
但34C比較豐滿同聚手

68 咪牌子

其實首先要當個胸係三角錐體先（我知唔完全係，但最接近啦下 )
咁大家都知三角錐體嘅體積係pi(r^2)(h)咁計出黎啦
呢度個h 就係cup 數

好啦之後到個r 點計
例如你度到個胸下圍係80cm
平面黎睇就大約40cm啦（我知唔太準點都有啲誤差，但係當著係岩岩斬一半咁先 )
40 cm 再分兩個波，咁一邊個直俓就係20cm,半徑就係10cm
拎返d cup 做例子，80d 嘅體積就會係pi(10^2)(17.5)=5495

但係70d 就會係pi(8.75^2)(17.5)=4207

見到個分別嘛

利申，我自己睇法，有錯請屌

檸絲好勇躍

我諗左好耐點樣解釋會易明啲

真係錯，以你既假設黎講，
l (.) (.) l
l❨ . ❩❨ . ❩l
l❪ . ❫ ❪ . ❫l
就好似上面咁，同一個闊度都有唔同大少，
胸形，骨架好影響度到出黎咩cup,
但唔等於同圍同cup個波就同一樣volume,
所以點解有d 70D咁好波，
有d 70D咁普通size

我明你想講乜，我認同胸型唔同係有影響
但係我個例子主要比較緊同cup 唔同圍
點解細圍會無肉過大圍

計乜撚呀 睇實物好j就得啦

香港夠瘦就得，波未必最重要，出街睇情侣就知

女朋友75A，係咪唔需要加入討論?

廟細燈籠大先最緊要

當然, 挺唔挺彈唔彈手, 脂肪多定乳房組織多呢D都有影響
不過後話啦有得你除衫驗先算

同人講有d cup都冇人信

邊個話一般感覺上36C會大過32E好多
ON9有個譜
根本就要睇肥唔肥
你背脊好似著咗避彈衣咁就講咩都假
背脊厚唔厚先係重點

肋骨細同腰幼兩回事
個人睇落修長 都可以冇腰位 冇曲線

睇完真人圖覺得好驚訝
自己65H都覺得好普通唔覺大
點知原來真係有咁細既
好想知平時見到啲圖大到成pat野個啲究竟有幾大

兩句冇衝突
如果你地講個胸嘅視覺效果

平時見到嘅肥師奶/肥婆 個胸望落好大
可能只得a cup 個圍40以上

你嘅65h係咪同相入面差唔多

但佢張圖好似有啲dur

睇上面條link, 我覺得要去到H加埋乳頭向上先好睇..
(絲)

佢啲圖個size好似都算公道
但個shape

我就係70D再竹筍d, 喊出黎
好想去做自體脂肪填肥佢

咁32B其實大唔大

我諗係樓主唔明 除非背好肌厚
假設同樣d cup 即係上圍大下圍17cm 細圍視覺上點都大d 因為17cm個差距fix左 圍愈細比例相對會愈大

我係65G個形但size係65H
想減啲
一着鬆身衫個波long起左件衫搞到個身望落好厚又無腰 明明人地25腰

想人pm咪出聲囉

點解想要咁大波 我想減細啲

波大就是美

唔明果個好似係你喎 畢嬲都話視覺效果細圍勁啲
我地講緊係個圍會影響肉量

望落會好肥喎

幅圖唔啱，大啲圍對波高度係一樣，不過闊度大啲，所以用量大啲

點解仲有得拗 ，你去問整bra嘅人佢會話你知肉量呢計 34d>32d, 32d =34c

著鬆身睇落似大肚 不過我已經唔介意其他人點諗

同埋圍大都有好多種
其中有種係肥, 成個圍都多脂肪
有種係賤肉橫生, 肉厚
有種係骨架個圍大

佢咁樣 我完全係

無㗎啦無㗎啦 點解釋都唔會明 有啲男人揸過上手就會知我地講咩 絲打就一定明啦

睇圍，只係連埋背脊一齊計嘅數字，同對波靚唔靚、好唔好手感，可以話冇直接關係
你胸圍可以38"，25"係你個虎背，13"係A cup胸

睇cup，係好幾個不同尺寸透過特定算式總合出嚟嘅結果
呢個結果同時表示到對波嘅大小、胸形
34"C同38"C效果都爭好遠
36"以下，過C cup都已經好吸引
38"以上，冇E cup肯定送個虎背俾你
有得虎背，通常都膽拖送埋個熊腰俾你

睇圍？仲有討論價值咩？

但唔知點解我度出黎同真實著係差2個cup 如果著度出黎果個cup 既話會壓扁個胸

你張圖錯左，你下圍大，底盤會按比例寬
寬左姐係同一個肉量會拉扁左
即3x4=12，同2x6=12分別
拉扁左，你要高度去返D cup，自然個胸要再多肉啲去增加高度
所以視覺上，65D < 70D
因為70D底盤+高度啲肉比65D多

你畫個張圖冇可能發生 冇人個底盤會細到咁
你所講同樣d cup，如果假設大家70D
170 70D睇落會細過160 70D
因為胸佔身比例唔同

同埋唔係好明你講咩fix死左17cm
如果你意思係大家都d cup但唔同圍，
咁會出現我第一段所講嘅情況
如果你係講假設大家70D肉量
下圍越細，胸視覺越大，咁樣就成立
但咁樣佢唔再係相差17.5cm嘅d cup
佢就係65EF/60FG

呢個post嘅圍數係指下胸圍 唔係計三圍嗰個圍數

hello 我地依到就係同你講個圍會影響杯 叫人講波時 杯同圍要一齊講 無人話淨睇圍唔睇杯

正解啊 畫到細圍D cup同大圍D cup 肉量係一樣就唔啱㗎啦 大圍D Cup 會大過細圍

原來佢講緊上圍個圍
睇左好耐都唔明

會唔會係你度cup個陣 90度 冇同個背水平咁度？不過度出嚟都係參考姐 最緊要著得舒服

你條女日日比人渣

咁兩樣都唔識呢⋯⋯

點先會冇副乳

帶bra已經成日撥 但都仲係有副乳 求教學

應該有好多男人唔知有下胸圍呢樣嘢 我細個都以為嗰數字係指上圍
講清楚呢點+個字母數字究竟點計出嚟應該會無咁多誤會

副乳係我既認知好似有兩種
一係 戴唔啱bra長期咇左啲乳房組織出去形成副乳
二係 嗰個位脂肪多 肥肉生左係嗰度
你係邊款先

Cup size本身就係由上下胸圍、胸距、胸尖等等嘅尺寸計出嚟
特定個別咁討論某個圍嘅尺寸大小真係冇咩意思
Cup size嘅定義就係為咗令人省卻量度多個尺寸嘅麻煩
只需要知道上胸圍尺寸同Cup size就可以知道胸形同大小
又何必要拆返開將件事變返複雜呢？

兩句當然冇衝突, 但"一般感覺上36C會大過32E好多" 哩句唔成立

如果背脊一樣好厚, 我只會覺得36C似男人

如果背脊一樣好薄, 一定係32E視覺效果大好多

36c睇落大過32e其實可能係上圍問題
36c上圍95，32E上圍90
著左衫因為36c上圍較大
感覺上會大啲
但只限感覺上

我諗呢個post主要係想帶出一個問題
就係好多人剩係識睇cup數 但其實如果下胸圍唔同 就算同cup 個視覺效果都可以差好遠

以c cup為例 即係上下胸圍差15cm咁計啦
32下圍即係67.5-72.5cm 34就係72.5-77.5
大家都係差15cm 但32下圍嗰位上圍計返可能得82.5
而34嗰位最盡可以有92.5 立眼睇係會突出好多
細圍嘅人如果唔著啲可以突顯腰幼嘅鬆身衫 係好大機會俾人估細1-2cup
所以先話齋睇cup唔夠準 我覺得男人眼中嗰把尺通常係默認34圍
32D-E好容易俾人話 鬼有咩 俾盡咪c cup

咁80高jj 18cm 你會唔會屈就自己食ipad先

9唔撚搭8

得80 cm 高 可能係未發育嘅小朋友，唔好怪佢

如果照你咁講，咁啲bra 洗乜30c 32c 34c 36c 38c 咁做姐，全部做c cup 著晒同一個bra 咪得
Cup size 令人省卻量度多個尺寸嘅麻煩？有無source? 從來無聽過呢種講法
我才疏學淺麻煩掟啲source 出黎俾我地學下野

見你話cup size 可以解釋埋胸形，介唔介意講解下咩cup 係咩胸形 想學下野

根據我既經驗.......
咩波係最好揸手呢.....
就係本身有少少肥但又岩岩收左身既女....
真係腰幼波大軟林林....

我覺得呢張圖第一行解釋得好好喎
係個比例影響視覺效果

我都係默認34圍. 我唔會質疑32D+嗰D有冇報假數, 但我會覺得似眼睇落個差別太細, 冇感覺.

作為男人, 我唔會聽得你有32E就話你大波, 我判斷大波細波係用隻手, 一隻手我揸唔晒就叫大波, 剛剛好叫吸手, 有位剩就細波.

已經唔會理D數字同CUP數, 都冇標準嘅

大波胸型唔靚都會自卑
好似d鬼妹咁唔大波但夠挺仲靚過d大波墮lin

我34C唔夠挺無帶bar望落都係細 男朋友又手大
好羨慕d女仔有靚波

呀！！！！！！點先有大波呀？！？
求下你俾我啦天阿
我都想試下做大波妹呀！係咩感覺可摸耳分享下
嗚～～～～～

好似你咁諗又夠直接
但太多男人會質疑人報假數 以為自己好熟

屌呢D梗係睇比例架啦, 就算高度都有分別添, 淨係睇舊肉有幾大有乜用
155CM 34D睇落去都大過180CM 34D啦

女朋友60圍 底盤好大 睇正面相會以為好大
但其實好平 摸落咩都冇

唔明 會唔會係唔集中 形成唔到半圓形
唔挺 即係墜嘅話 睇落都好大架

60 你講緊下胸圍60？
你有冇睇上面啲圖
咁係超細 即係英國碼28 甚至更細 咁梗係咩都冇啦

其實60 係亞洲女仔黎講唔算少見
Bra post 都有幾個絲打得61,62

有咁明白事理就好 大把男人會話後者個34d 係作大數/裝假狗
一定要同前者對波一樣先係34d
唔好笑，真係大把人咁諗

唔夠挺唔夠集中 好似一對嗌左交既朋友咁
平瞓個人佢地直頭反埋面 什麼都沒有了
有無人知我對34C點先做得返好朋友

大啲就好

好多鍾意拎數據打飛機唔明做乜
係咪聽到話條女有 D 唔理乜圍都可以扯扯哋

佢地嚟講一定係C Dcup最靚啦胸形 A就墮既

理論係咁 但實質都要試下 好難講 有機會離罩
65c試過著70b根本個罩就包唔哂

痴線 原來小弟打錯咗
我女朋友着65圍 但其實係68cm左右

點樣可以令女友大啲

揸多啲佢個波啦 養肥佢就慢慢大㗎啦 食多啲好油 牛油果 橄欖油 容易啲儲存脂肪

我自己都係60下圍 本身骨架好細
拍係差唔多高嘅人側邊
睇落會好似矮左一忽 明明一樣高